遇到股災，暗戀我既中學級花話做雞還債

炒股輸左幾十萬， 係fb post jor,有個舊同學，（已婚級花)pm 我， 暗示可援交幫我還錢 （no sex ) ，點答佢好...

佢係1定0？

無圖點討論

咩人睇得自己咁高
仲要no sex 好似可憐緊你咁
比個機會你同我出下街啦咁

有需要咪幫襯囉冇咪唔覆囉有咩好問？

結左婚個波大少少 類似呢個樣

你睇錯左， 唔係佢叫我幫襯佢

佢唔好ec講到自己做G咁姐
其實佢ec想比你屌
應該係經濟出問題同老公有拗撬

大家睇撚錯哂
樓主欠債
班花想幫樓主還債 但班花本身冇錢 所以諗住去做雞

班花冇諗過俾樓主屌

btw樓主1999

Thank you sir , yes sir

post上黎俾大家評價下先俾到準確意見俾你

Yes sir

Ok